依家有冇傻仔真係新機出i5 cpu？

8th gen i5 ultrabook cpu 4 core 8 thread 好傻仔

8th gen緊係唔算啦，講緊7th gen desktop, 7400 7500 7600k果d

8th gen i5終於有6核 開到機

咁itx文書機應該點出

G4660

ryzen未出個陣 應該中筆直好多都出